import 'dart:collection';

class QuestionList {
  final _questions = [
    {
      'question': 'מי מבוגרת יותר?',
      'answers': ['שירי מימון', 'אסתי גינזבורג', 'בר רפאלי', 'נינט טייב'],
      'correct': 'שירי מימון',
    },
    {
      'question': 'איך קוראים לכלב של משפחת סימפסון?',
      'answers': ['העוזר הקטן של סנטה קלאוס', 'באק', 'בריאן', 'שבע (7)'],
      'correct': 'העוזר הקטן של סנטה קלאוס',
    },
    {
      'question': 'איזו מילה אינה מזוהה עם הסדרה "חברים"?',
      'answers': ['גליבה', "ג'ימבלייה", 'אונגי', "פלנג'י"],
      'correct': "ג'ימבלייה",
    },
    {
      'question': "מה שמה הפרטי של ג. יפית?",
      'answers': ['גאולה', 'גלית', 'יפית', 'גילה'],
      'correct': 'יפית',
    },
    {
      'question': 'מי היה הרמטכ"ל הרביעי של צה"ל?',
      'answers': ['מרדכי מקלף', 'משה דיין', 'יגאל ידין', 'יעקב דורי'],
      'correct': 'משה דיין',
    },
    {
      'question': 'כמה פעמים בחייו התחתן בנימין נתניהו?',
      'answers': ['2', '4', '3', '1'],
      'correct': '3',
    },
    {
      'question': 'מהו סולם פנטטוני?',
      'answers': ['סולם גנבים', 'סולם מוזיקלי המורכב מחמישה צלילים באוקטבה', 'דירוג האשראי העולמי', 'סולם שיכול לטפס על קירות'],
      'correct': 'סולם מוזיקלי המורכב מחמישה צלילים באוקטבה',
    },
    {
      'question': 'מי הבקיע את השער היחיד של ישראל במונדיאל?',
      'answers': ['אלי אוחנה', "מוטל'ה שפיגלר", 'ראובן עטר', 'אלון מזרחי'],
      'correct': "מוטל'ה שפיגלר",
    },
    {
      'question': 'לפי המיתולוגיה היוונית: מי האדם שעף קרוב מדי לשמש ומת?',
      'answers': ['אורפאוס', 'הרקולס', 'אודיסאוס', 'איקרוס'],
      'correct': 'איקרוס',
    },
    {
      'question': 'איזו גלולה צריך לקחת כדי להיכנס למטריקס?',
      'answers': ['כחולה', 'אדומה'],
      'correct': 'אדומה',
    },
  ];

  int get numOfQuestion => _questions.length;

  UnmodifiableMapView getQuestion(int questionNum) {
    return questionNum < _questions.length
        ? UnmodifiableMapView(_questions[questionNum])
        : null;
  }
}
